海洋公園想生存只有入園免費

但係睇動物玩機動遊戲要收返費

死得仲快
大把廢老入去鳩坐
依家廢老好似都免費入場?

最憎逐樣計錢
玩都要計住計住，點會開心

咁就會有好多支那蝗入去做豬仔團塞撚住晒
迫佢地消費 , 唔消費就6個鐘後先接佢地走

都帶動到人流

0蚊支那團全面進場入去門口影相走人

咁都可以買正價咩都玩曬

旺丁唔旺財啊老友之前入園人數都好多架

生日免費，同行朋友免費

旺丁不旺財 把撚咩
多支那團之後都迫爆晒啦
坐纜車去另一邊, 要等1粒鐘

賣撚左比迪士尼算啦
搞好似東京咁兩邊咁

對

你都戇鳩嘅
之前唔想去嘅原人就係因為有一大堆支那廢老坐晒係入口附近嘅幾個展館外
見到都唔開胃啦

其實救唔到，香港人唔會再去，外國極少遊客，大陸喱工都無得開點會再過黎洗錢，執柒左佢啦

香港人咁撚cheap
你話有冇用